(冇圖）有冇人發覺屯公燈柱多咗好多cam?

如題，九龍方向嘅燈柱多咗好多cam，大概每三、四支燈就一個cam，有冇人知發生咩事
係咪屯公率先試用人面監測系統

政府静雞雞裝D寄生cam落D燈柱度,觀塘ㄧ帶都有